升旗禮我想去討論港獨 有咩方法？

我唔係鼓吹，我係去討論咋

我會將全部宣傳用語加上問號

例：拒絕沉淪，唯有港獨？